亂世中的淨土—求神、問道（8）

懶人包如下

##以下為GTA圖類##
1. 右上月亮 指月亮週期，同對家行動時間有關
2. 地底空間是法事主軸

##以上為GTA圖類##

##以下為陳小姐案類##
1. 白衣人為共犯之一
2. 由被捉到死亡時間差距不大
3. 被女女女後被抽魂，引致cctv見到佢迷迷糊糊
4. 自行走入海
5. 無cctv影到佢點死
6. 閩 (煙巴提供，新巴重提)
##以上為陳小姐案類##

以下為地下事情類
1. 地鐵非市民用既站係存在而且被對家使用
2. 石仔嶺 古洞站停過屍
3. 對方以人作法事材料(包括兩種，應各位要求唔提字)
4. 涉事地點包括(新屋嶺，太子站，香園圍，白虎山，蓄水池, 路線要爬文再整合)
5. 對方會挑選適用既人(新巴估八字極陰)。所以捉大量人再挑選。
6. 日間去唔會睇到野，晚間去基巴無信心你出得返黎
以上為地下事情類

##以下為未來類##

1.入冬後有轉機
2. 煽，引蛇出洞(新巴，基巴)
3. 外力下對抗蛇既一部分(軍營)(早前西方既卦, 5位巴打提過)
4. 已方重傷 (煙，新)

暫未知：能否踢走蛇主

5. 2020入秋人禍潮再臨 (新)
6. 十年內(2029前)某國收皮 (新)
7. 2041 世界第三次標誌性大事(按煙巴提議唔兜口兜面提)
8. 木亥之禍 (煙)

[7到9之間： 推背圖44，九國春] (待查證邊位巴打有講)

9. 2041後，香港死得人多(病) (新巴)

暫未知： 是否木亥之禍引致的身體問題

##以上為未來類##

以下為未整合
1. 韓義士張圖入面未確定是否韓寶生，但圖中人己過身
2. 太子站外哭訴既女人己過身

以上為未整合

常見問題：
Q1. 屌你班迷信友
A1. 兄弟爬山各自努力，何必入黎分化？出去幫手推下文宣，幫下Twitter 戰線，唔該。

Q2. 一班人上山得唔得？
A2. 基巴覺得人好多可以一試，但未必有收獲。新巴覺得唔好，重質不重量。

Q3. 咁我地可以做乜幫手？
A3. 新巴指出繼續遊行及一齊重組對家做左乜，盡量令事情見光。 我覺得你地幫手整合得唔得

#光復香港時代革命
想補充
煙巴 有話 警 將有重大變化
同埋 "一曲日升"搵唔搵得返時點？
我記得有提但忘了幾時重整。
而且係變動影響大過鄧鄉黑擔正

仲諗住留返俾你

【16歲女手足被輪姦成孕】突發 11.9 包圍伊利沙伯醫院行動！

Lm

咁都中1001
[/quote]

懶人包如下

##以下為GTA圖類##
1. 右上月亮 指月亮週期，同對家行動時間有關
2. 地底空間是法事主軸
##以上為GTA圖類##

##以下為周同學案類##
1. 事情同 香白蓄有關

##以下為陳小姐案類##
1. 白衣人為共犯之一
2. 由被捉到死亡時間差距不大
3. 被女女女後被抽魂，引致cctv見到佢迷迷糊糊
4. 自行走入海
5. 無cctv影到佢點死
6. 閩 (煙巴提供，新巴重提)
##以上為陳小姐案類##

以下為地下事情類
1. 地鐵非市民用既站係存在而且被對家使用
2. 石仔嶺 古洞站停過屍
3. 對方以人作法事材料(包括兩種，應各位要求唔提字)
4. 涉事地點包括(新屋嶺，太子站，香園圍，白虎山，蓄水池, 路線要爬文再整合)
5. 對方會挑選適用既人(新巴估八字極陰)。所以捉大量人再挑選。
6. 日間去唔會睇到野，晚間去基巴無信心你出得返黎
以上為地下事情類

##以下為未來類##

1.入冬後有轉機
2. 煽，引蛇出洞(新巴，基巴)
3. 外力下對抗蛇既一部分(軍營)(早前西方既卦, 5位巴打提過)
4. 已方重傷 (煙，新)

暫未知：能否踢走蛇主

5. 2020入秋人禍潮再臨 (新)
6. 十年內(2029前)某國收皮 (新)
7. 2041 世界第三次標誌性大事(按煙巴提議唔兜口兜面提)
8. 木亥之禍 (煙)

[7到9之間： 推背圖44，九國春] (待查證邊位巴打有講)

9. 2041後，香港死得人多(病) (新巴)

暫未知： 是否木亥之禍引致的身體問題

##以上為未來類##

以下為未整合
1. 韓義士張圖入面未確定是否韓寶生，但圖中人己過身
2. 太子站外哭訴既女人己過身
3. 一日曲升 - 曹貴子會係關鍵人物，同錢銀有關，何妖都有關

LC發佈以下內容後就性情大變
[

以上為未整合

常見問題：
Q1. 屌你班迷信友
A1. 兄弟爬山各自努力，何必入黎分化？出去幫手推下文宣，幫下Twitter 戰線，唔該。

Q2. 一班人上山得唔得？
A2. 基巴覺得人好多可以一試，但未必有收獲。新巴覺得唔好，重質不重量。

Q3. 咁我地可以做乜幫手？
A3. 新巴指出繼續遊行及一齊重組對家做左乜，盡量令事情見光。 我覺得你地幫手整合得唔得

#光復香港時代革命
#更新時間20191108

煙巴及其他巴打都提有核彈!“
推爆佢呀!!!

唔該巴打

真

有時適當地自爆

？？？

落lkf

Hi

信有呢單嘢 但真係唔會圍醫院 而且真手足又點圍醫院呀

純粹係呢單嘢呢？

lm，

姐係有醫院人士知情更多

有呀! 但我地無野幫到佢
可否比一次公道我地既手足阿....

死，姦，打，辱... 無一次有公道

咁有咩方法可以fc
如果fced 之後要點做

真.... 我唔知有咩可以做到 唔想再有呢d事出現 但我地可以點

fc相對易，post入面己經有手足係qe職員間接話係事實! 有staff card.

點做先係重點!!!

冇咁簡單 要搞到popo 一定要有科學上嘅證據

咁要點做

一定係去領事館
理性d分析 有bb即係有DNA
如果仲有埋被捕證明最好

要求醫護交代？
大J獎金？
跪求醫護集會？選擇醫院外不阻人地點去跪？

如果發大嚟講eg推國際 好似會對受害者2次傷害

跪咩

我推算一日未fc，老西都否認。
一但fc而人數少，會如新屋嶺集會男學生一樣，滅聲。
一但fc而人數多，割，個別事件，立即開file查。兩年後不了了知

跪醫護有限度地證實事件。唔講任何詳情。

除非受害人唔同意, 咁我又反問... 如果受害人唔同意我地追，我地仲追唔追先係重點.

大我定小我既問題...

甩左兩個，再留名討論

有法科巴上面講左，無事但比人滅聲

我同你理解一致

果位手足係台上間接地講己經好西利。但仲有好冠人咁都覺得係假，cls。

新巴 想問周同學單野係咪之前講另一單奇怪被自殺案

新巴

煙巴

我諗喺

岩岩見到呢個

[member]其實有都唔可以講

但我地又要點證明係真係popo做既...

開到8

證明唔到因為可能係公安。
最後扮全部警隊驗dna，無人中。
或者查到之後畏罪自殺

煙爸爸我地可以點

貼左隻小神獸文宣先啦!

一拳打死你

都係

同埋要受害者企出黎都好難

Agger

係 旺角果單全裸雪完被自殺 都未有大消息可以跟...

好得意

大師知否 香港邊度有虎爺拜

有DNA 係咪可以知道邊個經手

早晨

100毛女主播有人估係

有胎dna 但冇班狗dna 都做唔到證明

台灣有好多
香港唔見有

100毛女主播?發生什麼事?

lm

凌晨4時42分，沙田豐盛苑富盛閣9樓一個單位發生火警，單位冒出濃煙，街坊見狀報警，逾600住戶自行疏散到地下安全地方，消防趕至現場再協助10名住客疏散，開動兩條喉及出動兩隊煙帽隊救火，約半小時將火救熄，消防進入單位調查後發現一具女屍，另有兩人不適送院。

20:06】據了解，26歲女死者為《100毛》女主播「銀紙彤」曾穎欣。《100毛》已發信息確認事件，並對曾的離世表示痛徹心扉，又讚揚曾穎欣友善勤奮、口齒伶俐，她的一切將長留心中、永不止息。

咩意思

佢家人：彤出咗房同佢家人講屋企起火後 佢又走返入房 之後係房入面「燒死咗」

屌...唔怪得知啦

好痴線呀真係....

點解

要有人實質保護到佢同佢身邊人安全，令個女仔肯安心企出黎先可能有得跟。而家每一個被滅聲，都唔係當事人唔想出，而係當時人唔想連累身邊既人被自殺

想像唔到燒死係咩概念 太殘忍

100毛女主播死因有可疑！

點解我覺得着火只係煙幕

仲要消防喉出唔到水，但最後話單案無可疑

好可怕。。

係咪佢手上有証據，所以要滅口？佢被人控制自焚/自殺？

我只可以話佢呢個死一定唔係意外
背後陰謀好可怕 這位女主播知道一些東西

不要問了...原諒我不能說

基巴小心

有冇其他新料

LM

真相會否見天日？

慢慢會揭露所有真相

最悲疼的是 明明她也是同路人 被極權害死 但因為被製造到似意外而少人注意

因為真係驚有人查

Gay巴

其實好多人都覺得怪

超級痛

大家覺得怪 但個attention永遠冇彥霖、梓樂咁大

死黑警，等被清算啦

因為乜線索都冇 無從入手

呢幾個月？
定要等幾年....

係咪仲要用好多條命去換真相同公義好無力

100毛星期四後俾人滅左聲，有關係？

方東升果個聲明好怪

由GTA 圖開始追post 到而家，
終於live ，－路做cd rom

QE 單野係堅，
Dx : rapped by police
OT : TOP

dx: diagnosis
OT: operation
TOP: termination of pregnancy

心痛

TO MON POST 狗
以後唔好睇醫生, 俾人攞到DNA去驗就等私了

你去吧

邊段聲明？話想低調處理個段？

我信大鵬金翅鳥多啲 但唔緊要 有用就OK

不覺得是意外 上個po我一知道呢單個死者嘅身份我已經話超可疑

對 由同事口中講出來怪怪的

好奇一問，點解係 "諗"？

暫時估 機會好大
唔知呢件事會唔會引發到真罷工/真暴動

個陰謀係咩呢？叫100毛收聲？

我好撚嬲啊

話無野著火或助燃或爆炸嘛

tui 我最驚佢 最後嗰啲dna結果畀人改
跟住話唔係啲9做呀 係手足

往後嗰幾十年個女仔點算..

唔知之後仲會唔會有事發生/浮上面

希望所有受害者都唔好諗唔開，我都明白我哋理解
我地係你地身邊

屌你班畜牲
好撚嬲
小妹妹以後點算？
成世都有陰影
屌曬佢地全家
呀！！！！！！
好撚嬲呀

佢地衰撚過曱甴

好唔開心 成班畜生

GTA張圖

第一句啱 第二句唔啱

拎到DNA 好過冇 我相信正苦database 一定有哂全港市民DNA（指紋都有哂喇 e道過關）如果唔係之前點解可用DNA破案
只係唔知data會唔會被改 化驗巴絲

01于品海好無恥，話冇即係有。

agger

指紋同DNA紀錄差好遠喎
香港好似係犯咗嚴重罪行先會留DNA紀錄

Gay巴認證

DNA base明面就冇嘅 所以大陸之前話要搞先至咁大反應

嚇死人 打句慎入呀嘛

消防？

我自己覺100毛滅左聲，個情況好銅鑼灣書店，佢地班人可能被要脅有危險

狗係查緊佢地知唔知女主播有無放過資料俾佢哋，或者係殺一儆百，唔想100毛出事

基巴，你跟佢地學法既師傅們去到咁大事大非既關頭，都唔肯幫手施施法嗎？ 雖然對手國家級,。。。

消防應該都只係證明到佢屋企起火嘅原因/源頭

我呢個麻瓜終於都做到少少野
Mon post左咁耐

（突發）影到天上有龍頭/蛇頭/鳳凰頭？

大家點睇

佢唔係記者 但佢嘅身份查起上來會較平常人查得更熟練

唔記得陳伯定黃伯都講過
班死黑警話：唔緊要架

我聽完真係o撚哂

銀紙彤 咁後生，唔似唔識用 Telegram...

我都係最近先識用

次次見到你個id我都望多兩望
其實唔係架⋯⋯有好多後生都唔多識用tg

佢其實唔係主播都一段時間
好奇佢晌 100 毛係做緊咩崗位？

我都有諗起LC

你又知冇?

岩呀

Gay巴
GTA 圖我地仲有咩是未解開的

好似係five m ?
同有個頻率定頻道

佢之前在 Instagram 開過網店賣手作頭帶：

之前我提過

關於 某一些音頻會令人歡愉 例如 432hz

我懷疑係一段片 用呢d 音頻 時間點

同播片的frame 去 解開

Gay 巴

添馬公園。。。

不如試下..

阿好似係

這個地點是有問題的
位置是最貼近界限街的球場
近遊樂會的龍門 地面有新鋪既沙 鋪沙既位置溫度係比普通泥面低
大既50MX50M有20M既通度
使用羅庚定向會有誤差 曾經試過在該範圍中電話出現奇怪不能開機現像
現場卜卦是坎為水卦 下下之卦 失物找不回來 實相沉於水底之中

小心呀聰聰

我都係....咁諗

1.遊樂會
2.抽水站
3.解放軍醫院
4.黨鐡
5.停車場（？）

請問是指大坑東畜水池範圍有磁場影響電子用品？

不知道有可能有大型機器在地下運左 影響磁場

可能攰姐

係唔係之前張圖有?

做咩

亞巴對於周同學、銀紙彤線索有何指點？

我搵唔番原圖
全部都好矇

亞巴出聲

之前張圖有什麼？

21

全港嘅第一次喺係港島 之後次次都九龍新界

不 意思是真相沉於水底之中 對尋求真相是不利的下下卦 是找尋不到真相之卦

曾媽媽她指事發時太過突然，是女兒叫醒夫婦，讓他們及時逃出火海。
另外明報咁講：連忙叫醒父母逃生，自己則返回屋內

佢唔係同父母一齊走而係自己跑返入屋 ，咁都唔可疑？可能想返房攞「重要」嘢

某浮屍出現around個段時間 港島有一晚有怪聲

Can I connect you

No, sorry

831

香港人 缺一不可

係咯，我個名就係同現實唔一樣咯，唉

唔通真係要成為都市傳說

（突發）影到天上有龍頭/蛇頭/鳳凰頭？

定d，早去早回平安翻屋企張床啦

亞巴都過嚟了

亞巴加持

唉，好難過，究竟有咩方法啊

要keep住mon呢個地方

我都唔知，所以問下咯

嘩 歡迎稀客亞巴

眾星拱照

過嚟攬攬，唔開心記得上嚟攬攬

攬攬

謝謝解答

我覺得都喺拎hard disk

100毛女主播會唔會係L絲??

屌 行行下街出事
一架豬農車十隻green objects 出黎

亞巴都黎左
有冇咁邪 下水道出坎為水?

2000-2030 急都唔好去廁所呀
有咩係草叢解決好啦

oh! 亞巴is here

已安全

如果我被狗咬 我都會精神病上身 使用音波功

四大巴 她還健在嗎

亞巴！

屌⋯⋯

咩黎？

點入

好似有個人比人掉/推落泥

哇屌

好似又唔係打橫
似face down

但之前唔係話呢條片疑似雪糕筒咩，不過嗰段片放大咗好蒙，應該就係呢段原片

呢個唔係之前比人話係唔同地方咩

自推

佢應該唔係姨姨，好似係候生嘅

疑似殺周同學兇手

唔係個個位黎架

佢係面向下..

嗰段好似另一個位

Sor 翻睇之前嗰段 係同一個位
放大定原本only

警稱接報有人在荃灣警署被強姦 指控與調查結果不吻合

屌

咁就好 好擔心佢

屌 好sad呀

你朋友係醫療界料？

fuck !!

死哂三萬隻狗都啊夠還

有冇link?

班畜生仲唔認

人神共憤呀DKLM
黑警全部爛賓周

其實我就係想知有，心理可以平衡少少。唔好比班仆街玩撚曬

假如可以齊齊整整捱到係煲底重聚 再回頭看 你會覺得自己變咗好多 可能係世人眼中嘅「邪惡」 你會覺得係成長定係一件壞事

唔該絲打

之前都傳左好耐
今次係間接証實哂
今世都唔會原諒班仆街

你是誰

哇 核彈？

+1

我都係

屌 嚇親

L絲記得有人講過佢做傳媒方面

我都係，以前明明好斯文

我都有印象
有無人聯絡到L絲

亞巴係咪講中

NO ARH NO ARH
------------------------
Reporter / Producer
i-Cable News Limited
Feb 2014 – Mar 2015
-------------------------
Assistant Officer
Faculty of Business, The Hong Kong Polytechnic University
Jun 2018 – Present
-------------------------

就係記得有人講過 先嚇親

中間仲有行
Editor
Metropop

MOMO

屌你樓上

咁都嚇親？

我屌你!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
一拉落黎就見到
我要煲底同你Battle

仆街 一返到屋企一開電腦就睇到依啲野

[

嚇死咩，不過我宜家睇到免疫咗咯

屌你老母樓上嚇撚死人咩 差啲成部電話跌落地
成個人震咗下 屌

再post就嬲呀

可以經BU email?
應該google到佢BU個email.

恭喜月巴成功預約煲底battle嘅一眾對手

對唔住 我見到呢張相笑到仆街 冇諗過大家對呢張都嚇親

唔好再Quote果張嘢得唔得

好型呀

共念祈求各巴絲身體健康
尤其四大巴

錫返

屌你老母嗰張野之前搞到我幾晚訓唔到 (好彩見到你地講冇禁入去)

唔敢睇
咩黎

呢個就唔好睇啦 如果彩色momo都驚的話

正衰仔

細路仔都搞⋯

俾月巴嚇親

希望唔好夢到樓上隻野

晚安

see u tonight

大家唔好再reply 個張momo好嗎？小弟細膽唔嚇得

分身術

終於有人留意到

po momo已經見到

呢個係咪算好消息？

監警會聘用國際專家小組發聲明 批監警會欠調查權力 需獨立機構深入調查

Diu....

我好似已經得罪咗好多人

月弟

屌你好玩呀!!!!!!!!
以為又黎多個LC!!!!
又分身又MOMO

哼哼

好在我唔驚momo
不過都排定係煲底打柒你果條隊先

wa diu

同意

屌你老母咩

唔好再出momo la!!

你知就好

對唔住囉毛絲

屌, 咪再po得唔得

好多黃絲fd都唔信

兔兔

L絲

各位唔好再quote momo圖了

唔好再quote張momo啦咁多位巴絲
攬曬你地咁多個

USBB 呢？

你哋Fb同twitter 有冇問題？
我兩樣都用唔到

暫時冇事

個個都quote住黎覆
一碌少少又見到一次
係咁見到 小妹心血少呀
即刻唔較「自動顯示圖片」

係

波羅B

我twitter今日全日load唔到新tweets logout咗之後而家login唔到
fb就啱啱load 唔到 想睇直播都睇唔到

停車場

終於追完post

六期係apm?

屌 推

我連邊度來都5g

睇標題咋

apm係五期

我諗緊梓樂果日cctv有出現嘅女仔&黑衣人會唔會都被自殺了

你岩，商廈多，亦有部分政府部門

一期渣打
五期東亞

Usb

香港地真喺好多不公義
唉

平安

平安就好

唔洗理我 你覺得個嗰會唔會喺L絲

100毛

早日康復！
你當尼度係止痛藥
快點休息

有人話係做過都市日報

佢叫Mary 新聞話曾姓戶主 同LC 又好似link 唔到 後生女又應該識用telegram ...

1. 韓義士張圖入面未確定是否韓寶生，但圖中人己過身

大眼那名？

好d 味

德澤樓無人出事
得一個長者吸入濃煙不適

查唔查到100毛有冇車牌
Btw我記得LC 話住燒烤場附近

自sor 有車牌係講野1999上山絲 調轉左唔洗理我

我覺得係朋友，or even好閨密
銀紙彤係最近回頭草番100毛
正正常常好少好少番舊公司
會唔會佢係想查d野，有100毛media身份比較好？
而原因係想幫Lc呢個朋友？

記得有絲話男友係附近做野，影到相
但唔肯定係咪LC講

住附近半夜上山果個係蹺絲

係個結構好古怪，入到去好黑人問號

果度前身係咪都猛？
我係唔知咩po睇過

Ya
Is me

以經完成左2隻
第3隻都就⋯

Btw dllm出momo

我一直以為係自己錯覺，一入到去已經覺得暈，所有光線都好唔舒服，周身唔聚財

可以係邊度買有能量既黑曜石

舊個個post 定新嘅又黎？

屌，邊個仆街post momo 丫 仲要reply 圖 ！！邊個post 舉報邊個！！

新基煙圖巴
好耐無追返依個po 好似miss左好多野

俾人hack acc?

下次唔好po momo啦好驚呢啲相

唔係喎，佢一早知呢度唔俾po momo GA

我仲記得之前佢有份話唔俾post (好似係)
咁佢做咩兩個acc 自己問身份？

月經巴 同 天線巴同一人點會仲問個身份者？！

唔該解釋下？

密室火燭案點做到，銀紙彤

攬攬，你不是一個人，之前我都咁

好提議

但我今日夢魘聽到好大聲mary，嚇到我醒咗又聽歌瞓，咁啱我同一個叫amy既傾計，話我唸太多啫

真係起到好醜樣，見外型已經唔想入去

係，我同fd入去一陣就出翻嚟，大家都覺得太臭

Thank you

我身邊好多人都信

同問

各位早晨

打電話去你最近幾間問左先囉

早啊！

Morning

早 新巴

各位早攬晒咁多個

早晨踢

早晨啊各位。直覺彤和L絲不是同一人，L絲話自己係冷氣軍師，彤就係中前線手足，覺得佢查案應該100毛也知情。。如果件事由L絲發展到彤，應該開始蘊釀到去媒體，記者查案的層次，咁如gay巴講，真相有機會慢慢浮現。。不過唔知啲火幾時又來。。

9估

雖然月巴避左一劫，但唔通。。。
被hack?

雲海講旺角赤裸男屍

原來2008年已經有案例，你叫佢search下啦

早，新巴bb

我愛攬攬

我又要攬攬

早

有新巴嘅morning就係good morning

領展cctv疑似影到周同學跌落黎嘅一刻以及相關嘅假設，分析和跟進

有提到個煽字
唔知關唔關事

推一推

我知佢有兩個acc 但原因我話左
冇理由唔知唔可以 po momo又po
同埋唔會自己問自己你是誰
我唔係想針對
只係想大家有警覺小小

印象中唔係LC

絲打，有無一啲證據證明佢安好？
因為gay新煙巴用法科睇，義士已經不在人世...

明白
月弟 快d出黎澄清返！

禾是真.月弟

大家午安

佢地唔會接受到真相係有幾咁恐怖，黑暗，可恥，無人性，就算佢地親眼睇到都會推落受害人到話自作自受，全因佢地唔想明白而家有幾恐怖

我諗佢哋係唔敢面對 所以選擇逃避 唔想相信

lan線嗰單真係懸案，當時留意到都匪夷所思，因為根本唔知捉翻嚟嗰個犯係唔係真係兇手

夢中夢，攬攬，我都試過，唔洗怕

咁如果我癡住属蛇既人得唔得

新巴早 各位早 大攬攬

感覺煲底battle條隊又長咗

好驚 攬返

咁幾好啊，我尋日又夢魘，前晚發夢去廣州被公安捉要逃亡翻香港

依家仲有人信狗隊....
仲信香港好美好 無嫁啦

［核彈啊dllm］創紀之城6期懷疑有屍體 有人洗地

#554樓 有片抬屍 好驚

大家早晨 攬哂咁多位

其實佢近排係未無上水啦？

我尋晚有睇
太黑，睇唔清

推

Gay巴早啊

早晨gay gay 新新

今日有咩搞作

早呀Gay巴

早呀

今日咁齊人人

好啦
唔該哂👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

新巴真係識做生意

Gay兄

同醫生講既有出入
醫生話佢四肢無骨折

邊個post？

真係好無聊

哈哈 原來有個甘既po 過幾日就知咩事

Gay兄唔撚記得咗我是誰

Gay巴咪鬼理啲無聊人啦 你有我地

報告 馬騮山有一萬猴子猴孫Ready

你是誰？

Momo個仔

Usbb想問你係咪有少少肥的呢？

不

你突然之間咁問我好撚驚

沒事 算不算肉肉女？

得塊面肥

Gaygay

幫BB推

冇事冇事

我鍾意肉肉

講還講

咁你煲底請食飯都唔夠

不要怕

可能connect咗你啫

係咁既⋯
請問有冇得解夢⋯？
我琴日開始mon e個post
發左個惡夢⋯⋯
係咪有法系野所以唔mon得⋯⋯？

冇嘢呀...

又momo唔準再post

結果琴晚咩事都冇

會唔會其實唔關大型活動事
可能係暗中有凶既事而我地唔知，但被你占到？

冷靜啲啦，無事嘅...

基巴

Momo都冇俾點名咁驚

usbb唔洗驚啦， gay巴話你無事啦
攬攬

gay巴上水 你點睇依條片

觀塘停車場疑似搬屍

佢地自私唔想付出，所以寧願自己呃自己，等人地以為佢地係唔知真相所以先唔企出嚟，其實佢地係扮瞓。

手指絲 我屌

好無力

月巴
USB 啊嗎

？

之前都試過咁叫。又話唔玩分身，而家又喺度分身

冇呀 我電腦login係另一個ma 我等陣換返過去

您岩您岩

佢 點點點......

請問未來係咪唔知佢一個會咁？

唔止*
出現更多呢d新聞
之後更令人有懷疑同埋想知究竟佢地知d咩
煽？既其中一部分？

sor 係我誤會咗 你係話唔再玩momo

佢講完之後點點點
我覺得無有d野

between 就黎1001

1000